空手道總會被暫停會藉

練習空手道多年, 空總故然是烏煙瘴氣, 但投訴者也一樣是其身不正, 兩者均是一丘之貉, 實為我們空手道界發展感到悲哀

冇奧委會會籍咪繼續留喺精英中心 反正我地空手道係地球上最多嘅武術

在座咁多位

諗起拉莫斯

雙方為了利益爭鬥, 犧牲了多少運動員, 可憐

體院果班影唔影響

都係垃圾

咁你想點？唔停佢有得佢？你係咪空總d人嚟

從內部改革, 解散執委並立即重選, 新人事新作風, 令總會發展重新步入正途

零和博弈, 從來都會出現最多受害者